資訊科技辦公室：偽冒「安心出行」情況越趨嚴重 已交警方跟進 市民小心私隱外洩風險切勿以身試法

坊間對「安心出行」的私隱疑慮未除，早前有網民製作「翻版」網站，用戶只要自行輸入地點就可以假扮已掃瞄「安心出行」。政府資訊科技總監辦公室今日（20 日）表示，偽冒「安心出行」的情況越趨嚴重，指由於製造或使用有關偽冒程式有可能觸犯相關法例，資科辦已將所有懷疑偽冒網站及流動應用程式交由警方跟進。

資科辦又提醒，登入或使用來歷不明的網站或應用程式，會構成網絡安全及私隱外洩風險，市民應做好資訊保安，切勿以身試法。

有冇外國link板

有可能觸犯相關法例

香港人仲驚呢句咩

資科辦又提醒，登入或使用來歷不明的網站或應用程式，會構成網絡安全及私隱外洩風險

提你老母咩

用安心鳩含個app咪仲高風險

好快就會9拉幾個去恐嚇大眾

已裝 無權限(除左相機 用完就人手關)+無數據

話嚴重係咪即係個不安app不受支持?

有冇外國IT bro幫手整

又話安心出行唔使寫個人資料，咁仿製既點解會拎到個人資料M